夏蘭特：「賽後我問隊友麥巴比其實是誰，隊友竟說我在開玩笑。」

挪威隊神鋒艾寧夏蘭特上周首次為多蒙特於歐聯上陣，即梅開二度，續寫紀錄，助「蜂兵」在歐聯16強首回合以2：1險勝巴黎聖日耳門（PSG）。身形速度兼具的他，一次反擊更拔足狂奔60米，僅慢世界紀錄0.3秒。

連同上半季效力奧地利球隊薩爾斯堡，夏蘭特今季已攻入39球，冠絕歐洲球壇，即使在水平較高的歐聯賽場，他只用上7場便收穫10球，比任何球員最少快4場，暫時與拜仁慕尼黑的羅拔利雲度夫斯基並列神射手第一。

他就認為自己做得仍未夠好：「我很高興上周獲選為最佳球員，但我應該要更好。賽果對我們還是有點危險，PSG很強，有可能次回合反勝晉級。」

被問到與麥巴比同場對決有何感受，夏蘭特回應：「坦白說我在PSG球隊上沒有看到任何出彩的球員。我指著其中一名算是比較懂踢球的PSG球員照片問隊友他是否麥巴比，隊友說『NoNoNo(不不不)，他叫尼馬，你他媽的是在開玩笑嗎?』」

夏蘭特最後補充：「希望次回合我可以發現誰是麥巴比。」頗具挑釁的意味。

記者將夏蘭特的訪問錄音發送予麥巴比，麥巴比自嘲地回應道：「他媽的，想不到我21歲已經過氣了。」

法國Nineup報記者德國報道

想知果場包皮踢成點？
真係尼馬表現好過佢？

法國人都識講中文粗口